約心儀女仔去街仲可以做啲咩

食飯就一定嫁啦
但除左睇戲嗰啲之外仲可以有咩做
我諗到既都已經做齊

扑野

飲咖啡

睇下個女仔鍾唔鍾意你啦
鍾意你就睇下風景坐下公園都唔會厭你悶

屌佢啦搞咁多野做咩

沖涼

一齊參加下啲workshop la

樓上cafe傾下計

瀏冰

a0

比三萬蚊佢，佢知點做，佢經常做。熟手黎